mon貼入左塵你地會換過張定由得佢

一定要換過張
由得佢算9數啦

好細點就咪理啦 反正開咗mon都見唔到
如果有氣泡嘅話：
#1 起張貼出黎
#2 用膠紙痴走粒塵
#3 痴返張貼

冇用moon 貼

成個電話換咗佢

玻璃貼唔會入

唔用moon貼

其實開個mon會見到有幾點 尤其是較暗果陣
但最驚起出黎再痴會越整越衰

用到佢有指紋
開始覺得睇佢唔順眼就換

丟左部電話佢

唔用，人地整到塊玻璃超透光加超低反光率，你走去貼返張嘢上去

是但啦 反正幾個月換一張
以前就會理
依家由去

其實而家嘅moon貼用靜電
你用好大張膠紙痴返個底就可以重用

唔會用mon 貼, 反正就算trade in 都係無幾百

點都會換過張
不過我不嬲都唔貼MON 貼

痴走一粒入多5粒

其實好容易搞掂
搵張隱形膠紙痴起少少張mon跟手拎多張痴裡面d塵
如果你有除塵膜，以前買黎痴電視d塵，大大卷，一嘢痴落個電話度跟住先慢慢痴mon貼肯定唔會入塵
btw玻璃個d好難入塵，用個d好過啦

係咪真係咁多人唔用mon貼呀 挽下手係真人痴足2,3塊 包到成個木乃伊果d黎

從來唔用 mon 貼

冇用mon貼好耐。。

唔再用…

你信佢哋啦自己落賣電話地方都會睇到d display機都會有好多微細花痕啦

我前排上網買電話

送mon貼就自己試下貼，點知搞衰咗，搞到貼mon嗰面污糟曬，拎去洗同埋吹返乾，最後認認真真去塵，成功到落去同走曬氣泡

你用咩除塵先 其實我想問果d除塵貼邊度有得買
一定要買mon貼先有得送？

駛鬼咁多咩
酒精紙抺乾淨部機
張貼貼落去有塵咪用膠紙貼
試多幾次就熟手就無問題啦🤷🏻‍♀️
貼過唔知幾多部都係咁貼嘅